Курсовой проект на тему Ветеринарная клиника

Участники проекта:

Орлов Владислав Александрович группа №191-361;
роль: БД, Бэкенд, Часть Фронтэнда.

Шапкин Давид Димитров группа №191-362.
роль: Документация, Часть Фронтэнда.
